ff系列-想射波

有冇老闆想還拖？

1

老闆 入嚟啦 想撚狗了🚬

射完波去邊度放針？

狗

得你get到

一見到"ff"就已經會想起那人

宇清rip左

出黎啦n賓 我想撚狗了🤙🤙

屌你咩賓狗又篡改歷史

你叫我賓狗都算篡改歷史

好波

佩哥good morning

賓爺唔覆？

【草根行動媒體】2018.8.6

2018年8月6日早上，過百食環署清潔工發動罷工，抗議食環署施壓，逼外判商懲處、解僱老工友。

在場觀塘區立高轄下清潔工友，來自多個不同工作地區，包括來自三家村、同仁街、瑞和街、月華街、牛頭角、基然里、定富街、油塘等等。有工友指，最近工作時，「白衫」上司不准他們飲食，連飲水都被催促。據悉，食環署連日來向外判商施壓，要針對年老工友，作出懲罰甚至解僱。

罷工工友在觀塘瑞和街市政大廈外聚集，要求食環署給出一個交代，當中有六個工友已超過七十歲。據悉，連受指令的外判商都對食環署的命令不滿。

職工盟清潔服務業職工會聯同女工會清潔工人職工會（下稱兩工會）表示，罷工六小時後，食環署作出妥協，願意就多項嚴苛安排，包括飲食、接收投訴的處理時間、反光衣、指定時間簽到等問題作出讓步。

兩工會將密切接觸工友，接續幾日觀察安排是否合理，了解改善安排，並會繼續約見食環署。

兩工會對食環署未有邀請工會參與會議表示非常遺憾，反映署方未有誠意聆聽最前線工友工作的困難， 兩工會將會約見署方，要求署方改善制度上疆化的條文，以及保障工友職業安全，避免倒餿水清泥頭的工作落在清潔工身上。

可以放心搭9巴啦

伙計 我好欣賞你射波份勇氣！
老細我自認冇你唔得 恕我軟弱！
要我加人工請隨便
以上係我同你嘅事唔關公司事.

ff系列-想放針

25

想打針 有冇清john?

咪撚25

最後有冇射波

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

射左

樓豬又撚世清狗

冇笠水

清狗必死 反清復明

點睇愈來愈多人反我

樹大自然招風

招左班狗

認同師兄

佢係你師叔唔好叫錯

咁dost 係咩

師表 萬世師表

咁波亞呢

諗唔到

肉酸狗唔反世？

狗來

要休息

Wishing you a holiday season full of warmth, love and family

thx bro

新年快樂

Sure